到底咩人可以對住已死嘅人，話佢死得好？

咩叫睇人仆街最開心？
女學生死咗，你笑。
司機被捕，咁你又有無笑？照你logic，佢都有份仆街喎。

你父母點教你的？大學畢業未？
重新由幼稚園讀多次啦
唔好怪香港有咁多道德撚，佢地就係嚟同呢堆愈來愈多冷血嘅人抗衡嘅

希特拉死得好
不服來辯
此post已完
建議樓豬改一改個topic再開過post

有d仆街死左唔會變聖人，d大愛左膠成撚日話咩死者為大，我大你老母。死撚左仲要鞭多兩下添呀。 吳得掂冚家產我第一個開支82年百事呀

689？

希特拉死左又關你鳩事咩，
689 如果死左就真係死得好啦

689 酒駕波 吳得掂 羅飯 孽瘤 777 李國脹 是但一個冚家產我信香港香檳市場斷市一個星期，第二個星期要排黃牛買

點止香檳，所有酒類都斷市啊
仲有交通一定大擠塞，個個都想睇佢地死前嘅樣

你呢個咩logic黎
而家係佢咎由自取先比人話抵死 關仆街咩事

係呀～
我都唔明點解可以講得出「死得好」呢個term
個女學生係有錯，
但佢無好似德拉咁搞到世界大戰；
無好似689咁咁仆街。

所以 真係冷血既先講得出

屌 打錯 係希特拉

講句Rest in peace都會比人圍屌
好撚恐怖

得閒讀吓歷史啦小朋友

利申翻：德國人

我都死得好好

你係德國人定猶太人關我撚事咩

小朋友，德國歷史係點關香港鳩事咩
大部人係度嘅人都係香港人
無人會明白你感受

Kannst du deine Aussage weiter erläutern und gerechtfertigen?

Auf Deutsch bitte, wenn du wirklich Deutscher bist

問題係
話佢死得好既人要俾人屌
做乜9姐
你有你標準...其他人都有其他標準
唔可以真心覺得抵死
係要RIP踩過界屌9人冷血

係囉，話佢死得好又唔會阻住你積口德換野，咁都要屌